侵侵百裂拳, 連出十幾個POST

STOCK MARKET HIGHS. VOTE!

STRONGEST EVER MILITARY. VOTE!

LAW & ORDER. VOTE!

RELIGIOUS LIBERTY. VOTE!

BIGGEST TAX CUT EVER, AND ANOTHER ONE COMING. VOTE!

401(K). VOTE!

BEST V.A. EVER. 91% APPROVAL RATING. VOTE!

SPACE FORCE. VOTE!

MASSIVE REGULATION CUTS. VOTE!

PRO LIFE! VOTE!

BETTER & CHEAPER HEALTHCARE. VOTE!

PROTECT PREEXISTING CONDITIONS. VOTE!

FIGHT THE CORRUPT FAKE NEWS MEDIA. VOTE!

出咁多都阻唔到登登贏架喇

SAVE OUR SECOND AMENDMENT. VOTE!

PEACE THROUGH STRENGTH (BRING OUR SOLDIERS HOME). VOTE!

O say can you see, vote!

仲有一個話想交全球最高稅就投民主黨 類似咁

一起身就狂出post
美國時間 7 a.m.